點樣借啲意同同班男仔同學傾計好...

但我地各自已經有自己朋友圈子

大家男人老狗驚閪咩?

我係女

女追男隔層紗
assumed that you are not fatty/ too ugly

I am shyyyy

Hi 男學霸

你靚唔靚先 靚嘅話直接開門見山 乜仔都溝到啦

依個世界唔係仔勼女就係女勼仔㗎啦
畀籍口自己就唔好學人拍拖啦

我俾自己都有6.5嘅化埋妝都有7分，但重點唔知點開口講嘢，自己又有朋友係到

可以仔溝仔同女溝女

女仔既話 是但搵個男仔開topic就得 基本上唔會拒絕你

同班大把話題啦，傾熟咗先啦

電話chat住先咯
都係果句啦 你係正嘅同佢9up主動啲就溝到

明哂啦